一拳超人最精采係邊場打鬥？？？

同波羅斯果場

同king打果場

打機?

唔通係唔知乜野煉獄波咩 雖然都幾精彩

帝王引擎真係好犀利...

一定係打餓狼果場

餓狼果場係單方面屌打喎
波羅斯開頭仲有小小覺得係勢均力敵

調轉咗？係得琦玉先接得到King兩招

梗係崎玉vs仆街蚊！隻蚊撚鳩崎玉

對傑洛斯果場

識貨

king輕取琦玉，屈到佢冇得還手

King應該係一拳世界觀入面唯一一個可以撳住琦玉打

動畫我揀打地底人(發夢)

[qu ote]

[/quote]
60FPS

60FPS[/quote]
漫畫直頭係分鏡教材

蚊

波羅斯啦唔駛諗

AGGER，配埋首OP冇得輸！

哈哈